銀魂係咪播埋銀之魂篇之後就完

啱啱追完銀魂好空虛, 唔想佢完呀

之前話呢個係最終長篇，希望空知猩猩今次又係fake